有無人女朋友令自己越來越退步

唔係話自己有D咩好高尚嘅理想
但至少我會計劃我地嘅未來
但佢永遠只會想靠我
搞到我越來越無動力
好辛苦

以前會做唔同野
去令增值自己
但拍拖之後
乜時間都俾曬佢
自己好似停滯不前咁

飛左佢

你都係想人cm分手姐
無人叫你搵個咁廢既女朋友

單身之後 你會發現錢同時間都多左好多

唔好賴人巴打

其實我唔係想分手

我只係希望佢可以上進D
一齊成長唔好咩

分手

真

有少少同感
放工放假要抽大量時間陪佢
幾日陪唔到就扭計
自己平時會做運動
而家放工都要顧住條女
搞到個人瘦左勁多體能差左好多
女朋友細路仔脾氣成日要哄 好辛苦

無自己私人時間同死左有咩分別
我試過同你一模一樣情況
個人lost到

以前閒時可以打下機睇下書，操下野做下運動，得閒學下新嘢，增值自己，約下朋友

拍拖之後，佢要我成個世界淨係比佢一個
屋企人都陪少左，朋友唔知有幾耐無約過
將所有異性朋友IG，Facebook contact delete晒。
連約朋友操下野都黑口黑面發脾氣

每日返學放學，陪佢返工，放假都要陪佢成日，一星期見7日

永遠只有凌晨扮訓果幾個鐘先可以算係真正自由時間，可以做下自己想做既事，操下野打下機，自己靜下。

佢有脾氣好正常，我就唔可以發脾氣，咩都係我錯，佢做錯事，佢可以鬧返我轉頭。

無數個夜晚都會浮現分手嘅念頭，但每次都會諗返起相處嘅一點一滴，然後跌返入呢個死循環

有個方法呢，我朋友用過，work既

就係直直接接同佢講
女人有自己目標事業先有魅力

就係呢一句，佢個小女友慢慢轉變緊

不過我見兄弟你咁驚女朋友
你會唔會連開口教佢都唔敢

應該係話
你係令自己越來越退步既最大兇手

你敢出聲 反抗
無人逼到你

我之前係靠分手既
因為條友堅持六日都要我100%時間陪佢
傾唔掂 咪獨自修行 開心好多

巴打
我以爲係自己打
唔係唔想同佢一齊
但越拍越迷失
好雞肋嘅感覺

竟然咁簡單？

做男朋友要有自己既底線同堅持，關係先會健康同長久
唔好咩都就晒女朋友

申利：藍絲

佢覺得咁樣係愛，係缺安全感係關心
但佢只係增加緊我壓力

每次鬧交，準備想講分手，成個腦都係回憶，最後越踩越深
其實我明白長痛不如短痛呢個道理
知道早d放手，一切都會重回正軌
但就係放唔開手，永遠講唔出分手呢個字
或者我只係唔想身邊突然冇左個人

但之後佢又發我脾氣

習慣依樣野
真係好可怕
有時候已經分唔清
係想同佢一齊
定習慣左喺一齊

瀨啦 你係咁有心咁堅持就應該好好溝通

如果對方知你咁諗 一定會好唔開心

呢個真
我果個都係咁
但至少佢鐘意日文
我就決定左去學 同佢多d話題之餘
自己又可以得益 有時真係藉口黎
轉下個腦就諗到時間點支到出黎

發脾氣果d真係垃圾黎
咁大個都唔識分priority

你點解唔同佢講呢
不過性格呢啲好難改
唔得唔好拖

我諗佢都係咁覺得，所以同我分手

成日發脾氣同叫我唔洗咁努力工作夠唔夠廢

會唔會你問題
我一樣有時間咁做
條女你揀嘅
我叫埋佢陪我做雖然佢唔肯
我地剩係週末見

巴打唔該你呀
有啲女仔成日講大個都係求包養
就令我卻步
唔識點婉轉表達
你朋友個句 正正係我想表達個樣野

佢改唔改到？
改唔到嘅你忍唔忍到佢五個月？
五年呢？十年呢？五十年呢？
忍到 接受到 嚟緊到死之前
都要每過一段時間因為呢樣嘢而鬧交嘅話
其實ok無問題

如果你勸唔掂佢
諗下如果繼續一齊十幾年會點
再自己取捨

agree
人生好長

巴打你咁諗好辛苦BOR
有女朋友又真係唔太需要異性既

分手囉

掉返轉過去幾年佢一直推動我努力

同我嘅情況一模一樣

巴打好幸福

點定義為唔上進呀？

伴侶唔應該係一個負累

同佢傾下先啦巴打
講比佢知你想有私人空間
唔係因為唔愛佢唔想見
而係你有自己想做既野想進步想為大家將來好
有D女仔無乜安全感 所以好想男朋友比哂所有時間佢
如果佢唔體諒你就真係要好好考慮

我情況:佢有想去進步 但從來都只係諗冇行動 所以都係我負累
出街我出9成錢都算 成日發脾氣 無理取鬧
一開頭我都會哄下 久而久之 都係咁 冇變過 已經唔會哄 嘥氣
可以點

你咁煩惱應該佢樣都過得去
但有時樣同腦真係只可以二揀一
自己諗

自己啱既一定要堅持
你可以發番佢脾氣，唔理佢唔睬佢
到佢問你時再重新你既立場
再發脾氣再唔理佢
直至佢知你既底線

好多野都得過且過
乜都想旨意人
唔自己試下去解決

但要放低我又唔捨得

傾完係會好D
但過一排又會打回原形

巴打仲同佢一齊緊？

樣就普通啦
叫順眼
但同佢經歷左好多野
所以先放唔得低

我發脾氣＝佢發返我脾氣

Sorry lor

呢個係真，講完一陣就打回原形，然後無限loop，都唔知佢幾時先肯改

絲

如果你話佢永遠只係想靠你
咁你唔係應該會越嚟越努力
令自己快啲成為一個真正可以被依靠嘅人咩？

唔明你個邏輯

但同時壓力都大左好嘛
返工已經唔簡單
我都要照顧自己父母
第時都想生兒育女
但佢連飯都未識煮
平時都係我煮
唔通連家頭細務都要我處理埋？

江山易改呀絲

通常啲廢柴搵唔到食先會話條女累佢
你有本事養埋佢 改變佢下半身啦
幾時見有錢佬會話自己條女唔撚掂

所以已經手已分
單身自由萬歲

我自已搞緊網店生意 成日都會好忙要周圍走 買貨交收番大陸 忙完一大輪先可休息一震 但女朋友從來唔會體諒我 佢放假就一定要我陪佢 仲要我推曬佢放假時我既所有交收去陪佢 有時原本約左佢食飯 從來唔AA都算 有客仔要交收 陪唔到佢 佢就大吵大鬧
有時得閒想整理下個網店都唔比 陪佢先最重要 我唔整理那有生意 完全淨係顧自已感受

狗公老多

個post係咪我男朋友開

你咁講
同包養條女有乜分別呀
婚姻係要共同承擔架

The best is yet to come

咁絲改下
對男朋友好D喇

巴打拍左幾耐呀

巴打
我結咗婚先發覺大家有問題

究竟錢錢同感情喺咪分唔開

你想搵多d錢 佢又無care你
但有錢就好似everything, 因為佢唔駛返工收氣

係 但我唔想繼續一齊 覺得冇將來 但唔知可以點 分手唔係咁易

之前同條女拍咗7年，初初一齊嘅時候成日見，之後出黎做野忙 又攰，放假想抖下又話我唔陪佢，喺到發脾氣，成日都要氹，又唔體諒下我，尾嗰一兩年頂唔順飛咗佢 一支公不知幾好，遲啲揀個女朋友唔好咁港女

有冇人係分咗手之後條女先明
而條女最後已經唔鍾意你

一齊左好耐？

直接講啦
佢屋企人唔識教女咪幫人教囉，一係就分手

有種女人至撚煩，冇自我冇目標冇原則冇睇法，日日要條仔陪陪陪，空閒只係吃喝玩樂渾渾噩噩

i know that feel 樓主

早兩個月忍痛分左手了 依家重獲新生

共勉之

扮訓

我以前都係啲咁嘅女朋友
不過佢冇同我講過
直到有段時間我自己都覺得佢嘅世界得返我
佢變到連打機都唔想打
朋友約佢都唔想出去
好似做所有野都係為左我

之後先開始改變冇再咁痴住佢
其實有多啲空間做自己野 見到面嘅時候仲開心

其實應該係要令大家都增值
大家為未來而有個目標同動力去前進

但現實中卻唔易咁做
好易會變左大家沉淪吃喝玩樂

你自己搵個廢閪懶閪
怪得邊個

不過依家好多女都係咁
最想就唔洗做

見到得一方努力
正常人再想努力都會灰心同氣餒啦
兩個人一齊唔係一方搾取另一方
而係兩個人互相鞭策令大家進步
未必真係事業或收入上 可以氣處世/生活/諗法上

咁你有無嘗試同佢講
係佢唔肯進步定巴打無乜表達過呢個諗法

理性同感性既拉鋸

相反佢令我進步左好多
但係...係分手之後

佢要靠你 點解你自己
唔諗自己要上進啲
比更多動力自己 比更好生活女朋友

上面答左

同埋一個叻嘅女人 唔會想長期痴住你囉
鬼叫你搵個廢女朋友 冇人生目標
日日痴住你 無所窮事

話女朋友要靠男朋友 點解男朋友唔進步嗰啲人到底咩心態⋯
拍拖洗費買吓嘢 男朋友出 佢本人ok當然無問題
但唔係老奉成個廢人咁㗎大佬 至少都自己有份穩定嘅工作 男朋友一時無收入你都唔洗食屎啦吓嘛？
又要照顧你起居飲食 仲要收心情喜怒
掉轉角色都唔得啦⋯⋯

真
啲時間俾晒佢 佢悶就要我陪佢
冇乜私人時間咁制 就算有都好攰 做唔到想做嘅嘢

所以話
女人無才便是德
係香港地
做女人唔駛有智慧
還定大把男人唔介意

其實你出得呢個post
你同你條女其實都係一擔擔
所以繼續拍落去啦

因為香港女人係要古代女人責任 現代女人權利

年幾

你呢個諗法係大男人得黎又自私果種
最岩大陸女人

唔岩咪大家冷靜下囉樓主 但退步還退步 唔好拉埋條女黎講
講分手就得 要講原因就柒架啦 最好的分手就是沒原因突然分

其實得你先知你條女改唔改到
如果你都認為唔得既話 分手啦
再一齊幾耐都係哂時間

我上個男朋友同時係初戀 所以好珍惜段感情
但佢就真係同廢青差唔多
我都試過set d目標同佢做
又鼓勵佢做咩做咩
後來發現呢d人你做99步佢都唔會踏1步

on99
賴m9
講到自己咁委屈
但明明條路自己揀
上嚟叫春唔知jm

same

唔係咁易呀師父 講就天下無敵 係男人都想 有專嚴 條女理性講道理 會知錯反省架啦

只係另一方唔忍讓 關係只會急劇破裂

有時候要有自己底線同堅持
我諗我俾女朋友嘅時間大約係自己時間嘅20%

比呢個POST佢睇

原來係巴

我嘅例子其實仲好笑。

本身開始係女朋友希望24小時都黏住，希望我將成個世界比曬佢。而一開始嘅我唔希望係咁，因為有好多野都變到冇得自己去做，就好似只有凌晨先可以同朋友打機或者想比驚喜佢都比唔到。但最後係冇得選擇之下，我都唯有去妥協，去將佢放第一位，比曬個世界佢，因為我真係好愛佢。

我本身性格都幾內向，但亦都係妥協之後令到我更內向。無論咩時候佢都會同我一齊，起身，上堂，食飯，去邊到，無論咩時候佢都會係我旁邊。我個人都開始冇曬目標，冇曬方向，唔想出街。

我覺得自己個人越來越廢，而我更廢既係冇諗到點樣令自己搵返方向，令自己唔再咁廢。

最後好好笑既係，我女朋友話唔鍾意我。佢同我講覺得大家一齊既時候互相退步緊，覺得我地大家都冇目標，而發現好耐之前已經唔鍾意我。佢覺得我地一齊既時候係越來越頹廢。佢覺得冇咗一開始對我個種感覺。所以想我地做返朋友，因為覺得我地做朋友冇問題，但係做情人只會令大家越來越頹廢。

我真係唔知到底想點。佢所講我嘅缺點，我都覺得佢有佢嘅道理，亦係我唔想自己變成咁。但係變成咁我相信大家都有責任係身，我覺得我可以改善我既不足，亦可以令大家唔好再令大家互相退步，但係佢好似已經唔希望再同我一齊，因為佢話已經對我冇咗感覺，同埋覺得我地性格不合而唔想再做情人。

一開始大家都冇去考慮會互相造成負面影響。去到後來大家先發現會互相頹廢，互相退步係一件唔好嘅事。我好希望大家可以一齊起改變返，互相去進步返，但係點解對方已經唔再希望可以互相勉勵大家支持大家，去令大家做好啲，係咪真係因為佢對我冇感覺而唔想再一齊。

點解當發現咗個問題唔係要嘗試去解決要選擇放手。

直接攤出嚟講囉，
佢愛你就會就返你㗎啦，
前提講嗰陣有啲技巧

唔係下下見到對方發脾氣就要遷就佢
雖然拍拖係情感驅使
但兩個人相處應該係要建基於道理之上
再加以情感上體諒
同對方講道理 對方就發脾氣 然後你就佢
以後佢就好似d狗仔咁
發覺呢招work就一直用
但其實每一次都會係你心入面𠝹一刀 到咁上下就會爆

身邊個個愈廢就愈有動力
唔係邊有將來

咩女人都啱

yes成日浪費時間同佢wts傾計
又吵架之類 好多野都無意義
依家揾唔到錢又怪我

佢唔洗照顧父母？

真心
咁唔好拍拖
但到時無拖拍又叫曬春
自己唔識揀人又兼顧唔到又賴地硬

Btw我一直都覺得拍拖係要一齊成長
咁先係好嘅愛情
但我覺得有無進步同成長最後都係睇自己
而且現實未必咁理想
到最後可能都係要取捨

上面啲人話無時間學野增值自己、做運動都算，無時間陪朋友、打機呢啲明顯係另一個問題，係私人空間同拍拖自由度，關進步退步乜事，有啲人真係姓賴

我見到我自己

你有冇試過同佢傾？
我男朋友都係好想進步既人，而我就係懶人一個。佢同我傾過好多次，話希望可以一齊進步成長。我好想可以同佢長久，所以都嘗試緊努力，配合番佢步伐，雖然暫時未做到
講咁多，我意思係你試下同佢傾，俾多啲耐性，一次唔得兩次。如果真係講極都唔聽，你先諗其他做法都唔遲

唉

如果巴打放唔低 咁唯有諗其他出路
我本身都好鍾意痴住男朋友 但好事係我比佢忙好多 我自己都幾鍾意學新嘢
所以佢有好多時間做自己嘢
可能搵啲嘢充實下女朋友嘅schedule
我有時做義工都會叫埋男朋友 希望可以擴闊佢個社交圈子
平時就讚佢多啲 陪佢發掘下佢嘅興趣

我1-2日無陪佢已經扭晒計
完全無時間做運動／約Fd

係，自己既目標都短視左，所以無女友不如己者。

聲都唔聲咁撚無用 仲有無尊嚴

分手啦

但佢永遠只會想靠我

Detail?

尻痕的代價

同巴打情況好似

半年前分咗手

會令自己退步既人只有你自己!!!!!!!!!

不停loop好辛苦
但都要諗下以前你地既相處方式未必係咁
要一下子改變都係困難既事
傾完好D起碼佢都有心去改變
見到佢改變個陣讚下佢 表達比佢知道佢改變左你好開心
佢都會自然留空間比你 關心你多D
磨合需要時間

呢d 就係價值觀既差異
咁有d 男人會視呢樣野為動力 努力搵錢養老婆
不過你就覺得應該一齊奮鬥姐

有，以前扯開30CM，依家得29.9CM

呢d真係正傻仔嘅諗法
終有一日你會攰 會氣餒
到時你望下你執邊個條廢柴
你話有乜用 9成9 你就係個d垃圾廢柴

死九公

我沒有女朋友

我同你相反, 同老婆一齊之後佢令我不斷進步, 又學識煮野,佢教我既, 又鼓勵我轉工搵多D , 而家已轉人生好好多, 佢自已亦不斷進步去考牌, 又轉工人工跳升, 我地係好夾同有共識去一齊努力, 但唔會俾壓力對方, 因為我地有時都會想懶, 但好快透完又會再努力。

人生在世時日唔多, 能夠同愛自己既人一齊去打拼係快樂

咁係因為你無承擔 唔想做一個男人嘅本份姐
如果你條女係女強人 洗撚揀你？
佢到時自然人望高處 帶綠帽

咁你同我地講都幫唔到你架啵
一係開ig名比我地pm下佢

岩聽，呢度毒撚ff 要女人先進步。
根本係自己廢，有冇女人都改變唔到。
分手多番時間，未又係打飛機，j 大波妹

港女

自己懶唔好瀨人喎

唔好賴人

講真 如果條女有份正職 年年加人工 正正常常
得閒去上下興趣班 唔係只圍住你個世界轉
你又覺得佢有無令你退步呀？
定係你嫌條女搵得少錢

睇返樓主開post 個個都係色情post
唔覺得你有幾咁想進步
一個想進步嘅人 首先唔會有咁多無聊時間上連登開鹹濕post

要有quality of life
但又不願付出

我女朋友都好痴人，咪搞到我唔大洗，做野認真好多去搵錢。因為我知未來要養佢 你本身消極咁易受人影響嫁？

垃圾
正常男人見到條女愈依靠自己就會愈努力增值自己俾幸福佢
你掉返轉正廢柴

問題係計劃啲咩先?
要有物業?
如果只係一心靠你養
咁又唔係咁好
除非你本身有好高收入啦

但若果只係為一齊, 唔結婚
唔計較咁多, 開心就得
大家經濟獨立,
上唔上進又關咩事呢?

再者 當初識佢唔係都知佢讀咩做咩行業嘅咩?
會唔會係乞食科 冇乜前途嘅工?

廢鳩就廢鳩啦 垃圾港男咁撚多藉口
試下條女話拍左拖之後點退步 連登仔仲唔屌死佢呀 你呢D垃圾咪撚害人啦 自己定力係好有明確目標 側邊人點衰都拖累唔到你 根本就係唔愛揾藉口姐 D男人最撚鍾意咁 寧願直接講分手都無咁柒

上進？
我屌你老母屌你全家啦
即係想識條有錢女姐死臭鳩